收唔到fb群組通知

最近唔知點解收到fb群組任何通知，連app icon 都冇標記 明明已經係設定開曬， 但其他app正常

如果你係電腦開網頁版睇咗個通知，電話會唔出黎，網頁版快過手機小小

電腦版同電話都收唔到通知